網上見在深圳有賣, 送到香港要幾多日? 係咪快

eBay見件貨物品所在地在深圳,
即訂一兩日拎唔拎到手

eBay = 伏
大陸 =伏

咁eBay買大陸貨 = ?

負負得正